[Black Bloc] 重要！保護自己及同路人！

Black Bloc 保護緊嘅唔只係你自己一個
仲有成千上萬嘅同路人 唔係想做打手
但請大家互相為大家安全著想 保護大家
參與接下來嘅遊行前 花少少時間去買以下呢堆裝備
取材自Decathlon 迪卡儂 價錢算係抵到爛
將軍澳 旺角 銅鑼灣 都有分店

1. 上衣
a. 黑色T shirt $24

b. 黑色連帽衛衣 $129

c. 黑色防水風褸 $149

2. 下身

a. 黑色網球長褲 $69

b. 黑色耐磨狩獵褲 $159

3. 帽

a. 黑色透氣cap帽 $49

b. 黑色防曬cap帽 $49

4. 面罩/遮樣面巾

a. 灰色多功能頭/頸帶 $19

b. 買多件上面1a $24
再依照下面呢張圖黎綁

5. 鞋

a. 綁帶版白飯魚
一定要係綁帶款因為冇咁易甩

b. 黑色運動訓練鞋 $129

6. 防具 (口罩眼罩頭盔等)
自己去樓下五金舖買 唔好去到現場先問物資站拎
物資站同前綫其實好大壓力 特別係防具

7. 工具 (索帶士巴拿等)
都係自己去樓下五金舖買
士巴拿可參考下面做法自己整

8. 其他配件

a. 黑色輕巧背囊 $19

b. 黑色太陽眼鏡 $29

上面嘅野 簡簡單單買一套比自己
保護自己於人群中 同時亦保護其他人群入面嘅戰友
加加埋埋都係500蚊左右
大家21 28號前記住記住記住去買一套

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

指定DRESS CODE

麻煩大家幫幫手廣傳開去

同埋幫手推呢個post 上熱門

推

幫手推啦唔該

真係要廣傳

仲有腰帶！！！

幫手推下唔好淨係正評OK??

求下大家 幫手推下

Pish

推

[急救人入]野餐急救檢討

我無野講